牙登幾時登基？

想去觀禮